牛市之幾個月前連登仔瘋狂恥笑既少年股神楠哥近排點？

少年股神楠哥推薦HSBC

以上係人地4月既倉
人地tsla @200蚊
如果佢sh到呢家
咁就又一次證明左連登仔燈親既野都會成功既物理學定律了

牛市之逢反必紅，連登仔笑既楠哥幾年後分分鐘發達

樓主又中系列

樓豬點睇港女後市?

點解要睇港女
回後是岸呀

小弟有個期指倉, 所以想偷下師

佢最新條片講左得5股tsla 平均$400

搞左咁多野有無賺得多過楠哥？
不如課25蚊比人啦